{
  "Common": {
    "Coin": "코인",

    "All": "전체",
    "Type": "유형",
    "Change": "변화",
    "Time": "시간",
    "Weight": "가중치",

    "Copy": "복사",
    "Copied": "복사 완료",

    "Account": {
      "Address": "주소",
      "Available": "사용 가능"
    },

    "Tx": {
      "Tx": "트랜잭션",
      "Tx Hash": "Tx Hash",
      "Height": "블록 넘버",
      "Amount": "액수",
      "Memo": "메모",
      "Fee": "수수료",
      "Tx fee": "수수료",
      "Log": "로그"
    },

    "Form": {
      "Optional": "선택사항",
      "Next": "다음",
      "Confirm": "확인",
      "Ok": "확인",
      "Cancel": "취소",
      "Loading...": "가져오는 중...",
      "Retry": "재시도"
    },

    "Error": {
      "Oops! Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
      "You have encountered an error": "오류가 발생했습니다",
      "Station ran into an error": "오류가 발생했습니다",

      "No internet connection": "인터넷에 연결되어 있지 않습니다",
      "Please check your internet connection and retry again": "인터넷 연결 상태를 확인하고 다시 시도해주세요",

      "LocalTerra doesn't seem to be running.": "LocalTerra가 실행되고 있지 않습니다.",
      "LocalTerra is a one-click local Terra testnet & ecosystem for easy development of smart contracts and Terra tools.": "LocalTerra는 스마트 컨트랙트와 테라 도구들을 쉽게 개발하기 위한 원클릭 로컬 테라 테스트넷 및 생태계입니다.",
      "Learn more about it here": "여기서 더 알아보세요"
    },

    "Loading": {
      "Data is loading...": "데이터를 로드하는 중...",
      "Please wait a moment": "잠시만 기다려주세요"
    },

    "Validate": {
      "{{label}} is required": "{{label}}을(를) 입력해주세요",
      "{{label}} are required": "{{label}}을(를) 입력해주세요",
      "{{label}} is too long": "{{label}}이(가) 너무 깁니다",
      "{{label}} is invalid": "잘못된 {{label}}입니다",
      "{{label}} already exists": "{{label}}이(가) 이미 존재합니다",
      "{{label}} doesn't exist": "{{label}}이(가) 존재하지 않습니다",
      "{{label}} must be between {{min}} and {{max}}": "{{label}}은(는) {{min}} 이상 {{max}} 이하여야 합니다",
      "{{label}} must be between {{min}} and {{max}} characters": "{{label}}은(는) {{min}}자 이상 {{max}}자 이하여야 합니다",
      "{{label}} must be longer than {{min}} characters": "{{label}}는 {{min}}자보다 길어야 합니다",
      "{{label}} must be within 6 decimal points": "{{label}}은(는) 소수점 6자리 이내여야 합니다",
      "{{label}} cannot include angle brackets": "{{label}}에 꺾쇠 괄호 문자를 사용할 수 없습니다",
      "Password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
      "Insufficient balance": "잔액이 부족합니다",
      "Invalid": "유효하지 않습니다"
    }
  },

  "Auth": {
    "Menu": {
      "Recover existing wallet": "기존 지갑 복원하기",
      "New wallet": "새 지갑",
      "Select wallet": "지갑 연결",
      "Access with ledger": "렛저로 연결",
      "Browse with address": "주소로 탐색",
      "Download Terra Station": "테라 스테이션 다운받기"
    },

    "Common": {
      "Welcome": "환영합니다",
      "Connect": "연결하기",

      "Connect to your wallet, create a new wallet or recover an existing wallet using a seed phrase": "지갑에 연결하거나 새 지갑을 만들거나 시드 문구를 사용하여 기존 지갑을 복구하세요",
      "Create a new wallet or recover an existing wallet using a seed phrase": "새 지갑을 만들거나 시드 문구를 사용하여 기존 지갑을 복구하세요",

      "Just browsing?": "그냥 둘러보고 싶으세요?",
      "Quickly glance through your address": "주소로 빠르게 훑어보세요",

      "How can I create an wallet?": "지갑은 어떻게 만드나요?",
      "If you want to create an wallet, please download <0>Terra Station for Windows/MacOS</0>. We don't support creating an wallet for Terra Station web due to the security reasons.": "지갑을 만들려면 <0>윈도우즈/맥용 테라 스테이션</0> 앱을 다운로드하세요. 보안상의 이유로 웹에선 지갑 생성을 제한하고 있습니다.",

      "Connection required": "연결 필요",
      "This page shows data for a specific address. To access the page, please <0>connect</0>.": "이 페이지는 특정 주소에 대한 데이터를 보여줍니다. 페이지에 액세스하려면 <0>연결</0>하십시오.",
      "Please connect with wallet or ledger to execute": "수행하려면 지갑이나 렛저로 연결하세요"
    },

    "Form": {
      "Password": "비밀번호",
      "Must be at least 10 characters": "10자 이상이어야 합니다",
      "Incorrect password": "잘못된 비밀번호입니다"
    },

    "SignUp": {
      "Wallet name": "지갑 이름",
      "Enter 5-20 alphanumeric characters": "5자 이상 20자 이하의 영숫자를 입력하세요",
      "Confirm password": "비밀번호 확인",
      "Confirm your password": "비밀번호를 다시 입력하세요",
      "Seed phrase": "시드 문구",

      "{{word}} is an invalid word": "{{word}}은(는) 유효하지 않은 단어입니다.",
      "What if I lost my seed phrase?": "시드 문구를 잃어버리면 어떻게 하나요?",
      "We cannot recover your information for you. If you lose your seed phrase it's GONE FOREVER. Terra Station does not store your mnemonic.": "시드 문구를 잃어버리면 해당 지갑은 영원히 복구가 불가능합니다. 테라 스테이션은 니모닉을 저장하지 않습니다.",
      "I have securely <0>WRITTEN DOWN MY SEED</0>. I understand that lost seeds cannot be recovered.": "<0>내 시드 문구를 확실하게 적어두었습니다.</0> 잃어버린 시드 문구는 복구할 수 없다는 것을 알고 있습니다.",

      "Select address to recover": "복원할 주소 선택",
      "Vested": "베스팅",
      "Delegated": "위임",
      "Undelegated": "위임 취소",
      "No balance": "잔액 없음",
      "Wallet recovered successfully!": "지갑을 성공적으로 복원했습니다!",
      "Welcome back to Terra Station.": "테라 스테이션에 돌아오신 것을 환영합니다.",

      "Confirm your seed": "시드 확인하기",
      "{{index}} word": "{{index}}번째 단어",
      "Select or type": "선택하거나 입력하세요",
      "Create a wallet": "지갑 만들기",
      "Wallet created!": "지갑 생성!",
      "Welcome aboard to Terra Station.": "테라 스테이션에 승선하신 것을 환영합니다.",
      "Explore the Terra Network": "테라 네트워크 탐험하기"
    },

    "SignIn": {
      "Wallet": "지갑",
      "Wallet address": "지갑 주소",
      "Input your wallet address": "지갑 주소를 입력하세요",
      "Please plug in your\nLedger Wallet": "렛저 디바이스를 연결하세요",
      "Browse": "탐색하기"
    },

    "Manage": {
      "Manage wallets": "지갑 관리",
      "Change password or delete wallet": "비밀번호를 바꾸거나 지갑 지우기",
      "Change password": "비밀번호 변경",
      "Delete wallet": "지갑 삭제",

      "Current password": "현재 비밀번호",
      "New password": "새 비밀번호",
      "Confirm new password": "새 비밀번호 확인",
      "Password changed": "비밀번호를 변경했습니다",
      "You can now connect with your new password": "이제 새 비밀번호로 연결할 수 있습니다",

      "Are you sure you want to delete this wallet? Your wallet cannot be recovered without seed phrase.": "이 지갑을 삭제하시겠습니까? 시드 문구가 없으면 지갑을 복원할 수 없습니다.",
      "Delete": "삭제",

      "Recent addresses": "최근 주소들",
      "Delete all": "모두 삭제",

      "Keep this QR code private": "이 QR 코드는 다른 사람에게 공개하지 마십시오."
    },

    "Download": {
      "For Mac": "Mac",
      "For Windows": "Windows"
    }
  },

  "Page": {
    "Share": "공유하기",
    "Twitter": "트위터",
    "Telegram": "텔레그램",
    "Mail": "메일",
    "Copy link": "링크 복사하기",

    "Menu": {
      "Dashboard": "대시보드",
      "Wallet": "지갑",
      "History": "이력",
      "Staking": "스테이킹",
      "Validator details": "검증인 세부 사항",
      "Swap": "스왑",
      "Governance": "거버넌스",
      "Proposal details": "제안 세부 사항",
      "Contracts": "계약"
    },

    "Dashboard": {
      "Tax rate": "세율",
      "Capped at {{cappedAt}}": "최대 {{cappedAt}}",
      "Issuance": "발행량",
      "Community pool": "커뮤니티 풀",
      "Staking ratio": "위임 비율",
      "{{staked}} staked": "{{staked}} 위임됨",
      "Staked Luna / Total Luna": "위임된 루나 / 전체 루나"
    },

    "Chart": {
      "Cumulative": "누적",
      "Periodic": "일일",
      "Annualized": "연간",
      "Daily": "일일",
      "From genesis": "제네시스부터",
      "Last day": "어제",
      "{{d}} days": "{{d}}일간",
      "/ year": "/년",
      "/ day": "/일",

      "Transaction volume": "거래량",
      "The onchain transaction volume for the selected currency over the selected time period": "선택한 통화에 대한 선택한 기간 동안의 체인상 거래량입니다",
      "Staking return": "스테이킹 수익",
      "Annualized staking yield for Luna based on tax rewards, oracle rewards, gas, MIR airdrop rewards and latest prices of Luna (annualize return = 10 days moving average return * 365)": "세금 보상, 오라클 보상, 가스 수수료, MIR 에어드랍 보상 및 루나의 최신 가격을 기준으로 한 루나의 연간 스테이킹 수익율입니다 (10일간의 스테이킹 수익률 이동평균 * 365)",
      "Tax rewards": "세금 보상",
      "Tax rewards distributed over the selected time period": "선택한 기간 동안 분배된 세금 보상입니다",
      "Total accounts": "계정 수",
      "Total": "전체",
      "Active": "활성",
      "Number of total registered accounts in the selected period": "선택한 기간 동안 등록한 총 계정 수입니다"
    },

    "Bank": {
      "My wallet": "내 지갑",
      "Verify this address on your Ledger": "렛저에서 주소를 확인하세요",

      "Wallet empty": "빈 지갑",
      "This wallet doesn't hold any coins yet": "이 지갑은 아직 코인을 보유하고 있지 않습니다",

      "Available": "사용 가능",
      "Hide small balances": "작은 잔액 숨기기",

      "Vesting schedule": "베스팅 스케쥴",
      "This displays your investment with Terra. Vested Luna can be delegated in the meantime.": "해당 지갑의 베스팅 내역을 표시합니다. 베스팅 중인 루나도 위임할 수 있습니다.",

      "Released": "지급 완료",
      "Releasing": "지급 중",
      "Release on": "지급 예정"
    },

    "Txs": {
      "Default": "기본",
      "Send": "보냄",
      "Receive": "받음",
      "Staking": "스테이킹",
      "Swap": "스왑",
      "Governance": "거버넌스",
      "Contract": "계약",
      "Other": "기타",

      "No transaction history": "트랜잭션 내역 없음",
      "Looks like you haven't made any transaction yet": "아직 트랜잭션이 없습니다"
    },

    "Staking": {
      "Withdraw all rewards": "모든 보상 인출",
      "Available for delegation": "위임 가능액",
      "Delegated assets": "위임된 자산",
      "Undelegated assets": "위임 취소 중인 자산",

      "Validator": "검증인",
      "Action": "구분",
      "Delegated": "위임",
      "Undelegated": "위임 취소",
      "Rewards": "보상",
      "Reward": "보상",
      "Release time": "완료 시간",

      "Rank": "순위",
      "Moniker": "이름",

      "Operator address": "운영 주소",
      "Account address": "계정 주소",

      "Voting power": "보팅 파워",
      "Self-delegation": "자기 위임액",

      "Commission": "수수료",
      "Validator commission": "검증 수수료",
      "Max commission rate": "최대 수수료율",
      "Max daily commission change": "최대 일일 수수료 변경",
      "Last commission change": "마지막 수수료 변경",
      "Delegation return": "위임 수익",
      "Uptime": "가동률",
      "Last 10k blocks": "최근 1만 블록 내",

      "My delegations": "내 위임",
      "My rewards": "내 보상",

      "Delegations": "위임",
      "Event log": "이벤트 기록",
      "Delegators": "위임자들",
      "Claim log": "청구 기록",

      "No events": "아직 이벤트가 없습니다",
      "No delegators": "아직 위임자가 없습니다",
      "This validator has no claim history yet": "이 검증인은 아직 청구 내역이 없습니다",

      "Pro Tip — your rewards will be automatically withdrawn in the following cases": "팁 - 당신의 보상은 아래의 경우에서 자동으로 출금될 것입니다",
      "Delegating more to a validator you’ve already delegated to": "이미 위임한 검증인에게 추가로 위임하는 경우",
      "Undelegation of assets": "위임을 철회하는 경우",
      "Redelegation of assets": "다른 검증인에게 재 위임하는 경우",
      "Mainnet upgrade": "메인넷 업데이트 이후",
      "This won’t appear in your transaction history, but your rewards will be reflected in your balance.": "해당 경우들을 통해 보상이 출금될 경우, 출금 기록이 트랜잭션으로 남지 않습니다."
    },

    "Swap": {
      "Luna price": "루나 가격",
      "Chart is not available": "차트를 사용할 수 없습니다",

      "1m": "1분",
      "5m": "5분",
      "15m": "15분",
      "30m": "30분",
      "1h": "1시간",
      "1d": "1일",

      "Terra exchange rate": "테라 환율",
      "Swap coins": "환전"
    },

    "Governance": {
      "Voting period": "투표 기간",
      "Minimum deposit": "최소 보증금",
      "Maximum deposit period": "최대 보증금 입금 기간",

      "No proposals here yet. Be the first!": "아직 올라온 제안이 없습니다. 첫번째 제안자가 되어보세요!",
      "Proposal": "제안",

      "Deposit": "보증금",
      "Voting": "투표하는 중",
      "Passed": "통과됨",
      "Rejected": "거부됨",

      "Submitted by {{proposer}} at {{date}}": "{{proposer}}이(가) {{date}}에 제출함",
      "Submitted by ": "제출: ",
      "Submit time": "제출 시각",
      "Ends in": "종료 시각",

      "tax_rate": "세율",
      "reward_weight": "보상 가중치",
      "recipient": "수령인",
      "amount": "액수",
      "changes": "변경할 내용",

      "Min deposit completed": "최소 보증금 확보됨",
      "Deposit end time": "보증금 입금 종료",
      "Total": "합계",
      "Depositor": "보증자",
      "Depositors": "보증자들",
      "No deposits yet": "아직 보증금이 지불되지 않았습니다",

      "Vote": "투표",
      "Voting end time": "투표 종료 시각",
      "Most voted on": "최다 득표",
      "Percent voting": "투표율",
      "{{n}} of {{d}} has voted": "{{d}} 중 {{n}} 투표됨",
      "No votes yet": "아직 투표가 없습니다",
      "Voter": "투표자",
      "Answer": "응답",

      "Yes": "찬성",
      "No": "반대",
      "NoWithVeto": "반대 (거부권 행사)",
      "No\nWithVeto": "반대\n(거부권 행사)",
      "Abstain": "기권",

      "The following validators you've delegated to have not yet voted on this proposal": "위임한 검증인들 중 다음은 아직 이 제안에 투표하지 않았습니다",
      "Request to vote": "투표 요청하기",

      "Tallying procedure": "합산 절차",
      "Quorum": "최소 투표참여율",
      "Pass threshold": "통과 임계값",
      "Veto threshold": "거부 임계값",

      "New proposal": "제안하기"
    },

    "Contracts": {
      "Contract": "계약",

      "Create": "만들기",
      "Upload": "올리기",
      "Interact": "실행하기",
      "Query": "질의하기",

      "Search": "찾기",
      "No contracts": "계약 없음",
      "No contracts yet": "아직 계약이 없습니다"
    }
  },

  "Post": {
    "Confirm": {
      "Simulating...": "시뮬레이션하는 중...",

      "Recommended fee is {{fee}} or higher.\nTransactions with low fee might fail to proceed.": "수수료로 {{fee}} 이상을 추천합니다.\n수수료가 적으면 트랜잭션이 진행되지 않을 수 있습니다.",
      "You don't have enough balance. Please adjust either the amount or the fee.": "잔액이 충분하지 않습니다. 액수나 수수료를 조정해주세요.",

      "Confirm with ledger": "렛저로 승인하기",
      "Please confirm in your\nLedger Wallet": "렛저 디바이스에서\n승인해주세요",

      "Confirm with password": "비밀번호로 승인하기",
      "Input your password to confirm": "비밀번호를 입력하세요",

      "Success!": "성공!"
    },

    "Send": {
      "Send {{unit}}": "{{unit}} 보내기",
      "Send to": "받는 이",
      "Network": "네트워크",
      "Input receiver's wallet address": "받는 이의 지갑 주소를 입력하세요",
      "Input memo": "메모를 입력하세요",
      "Tax": "세금",
      "Tax ({{percent}}, Max {{max}})": "세금 ({{percent}}, 최대 {{max}})",
      "Recent transactions": "최근 트랜잭션",

      "Calculating tax...": "세금을 계산하는 중...",
      "Send": "보내기",
      "Sending...": "보내는 중...",
      "Sent {{coin}} to {{address}}": "{{address}}에게 {{coin}}를 보냈습니다",
      "Please double check if the above transaction requires a memo": "이 트랜잭션에 메모가 필요한지 한 번 더 체크해보세요",
      "A fee of 1 UST or 0.1% of the transfer amount (whichever is greater) will be charged for transferring assets from Terra to Ethereum through Shuttle": "셔틀을 통해 테라에서 이더리움으로 자산을 이전하는 경우 1 UST 또는 금액의 0.1% 중 큰 금액의 수수료가 부과됩니다."
    },

    "Staking": {
      "Source ({{length}})": "출처 ({{length}})",
      "Delegate to": "위임할 주소",
      "Undelegate from": "위임 취소할 주소",

      "Delegate": "위임",
      "Delegating...": "위임하는 중...",
      "Delegated {{coin}} to {{moniker}}": "{{moniker}}에게 {{coin}}를 위임했습니다",

      "Redelegate": "재위임",
      "Redelegating...": "재위임하는 중...",
      "Redelegated {{coin}} to {{moniker}}": "{{moniker}}에게 {{coin}}를 재위임했습니다",

      "Undelegate": "위임 취소",
      "Undelegating...": "위임 취소하는 중...",
      "Undelegated {{coin}} from {{moniker}}": "{{moniker}}로부터 {{coin}}를 위임 취소했습니다",

      "Withdraw": "보상 인출",
      "Withdrawing...": "인출하는 중...",
      "Withdrew to {{to}}": "{{to}}에게 보상을 인출했습니다",

      "Create Validator": "검증인 생성",

      "Remember to leave a small amount of tokens undelegated, as subsequent transactions (e.g. redelegation) require fees to be paid.": "나중에 위임 해제, 재위임, 보상 인출할 때 필요한 소량의 수수료를 남겨두고 있는지 확인하십시오.",
      "Undelegation takes 21 days to complete. You would not get rewards in the meantime.": "위임 해제를 완료하는 데 21일이 걸립니다. 그 동안에는 보상을 받지 못합니다.",
      "Redelegation to the same validator will be prohibited for 21 days. Please make sure you input the right amount of luna to delegate.": "동일한 검증인에게 재위임은 21일 동안 금지됩니다. 위임할 적절한 양의 루나를 입력했는지 확인하십시오."
    },

    "Swap": {
      "Swapping is not available": "환전할 수 없습니다",
      "Swapping is not available at the moment": "현재 환전할 수 없습니다",
      "Select a coin to swap": "환전할 코인을 선택하세요",

      "Select a coin...": "코인 선택...",

      "Current balance": "현재 잔액",
      "Available balance": "사용할 수 있는 잔액",
      "Spread": "스프레드",
      "Receive": "받는 양",

      "Luna swap spread": "Luna 스왑 스프레드",
      "min.": "최소",
      "tobin tax": "토빈세",
      "except for {{unit}} set at {{rate}}": "단, {{unit}}의 경우 {{rate}}",

      "Swap": "환전",
      "Swapping...": "환전하는 중...",
      "Swapped {{coin}} to {{unit}}": "{{coin}}를 {{unit}}으로 환전했습니다",
      "Swap multiple coins": "한번에 환전하기",

      "Final amount you receive in {{unit}} may vary due to the swap rate changes": "환율 변경으로 인해, 받게 되는 {{unit}}의 최종 금액이 달라질 수 있습니다"
    },

    "Governance": {
      "Propose": "제안",
      "Proposing...": "제안하는 중...",
      "Deposit": "보증금",
      "Depositing...": "보증금 내는 중...",
      "Vote": "투표",
      "Voting...": "투표하는 중...",

      "Text Proposal": "텍스트 제안",
      "Tax-rate Update": "세율 변경",
      "Reward-weight Update": "보상 가중치 변경",
      "Community-pool Spend": "커뮤니티풀 사용",
      "Parameter-change": "매개변수 변경",

      "Title": "제목",
      "Description": "설명",
      "Initial deposit": "초기 보증금",

      "Tax-rate": "세율",
      "Reward-weight": "보상 가중치",
      "Recipient": "수령인",
      "Changes": "변경할 내용",

      "Community pool": "커뮤니티풀",

      "Created proposal {{title}} with {{coin}} deposit": "보증금 {{coin}}으로 {{title}} 제안을 생성했습니다",
      "Created proposal {{title}} without deposit": "보증금없이 {{title}} 제안을 생성했습니다",
      "Deposited {{coin}} to {{title}}": "{{title}}에 보증금 {{coin}}를 냈습니다",
      "Voted {{answer}} for {{title}}": "{{title}}에 {{answer}}(으)로 투표했습니다"
    },

    "Contracts": {
      "Code upload": "코드 올리기",
      "Create contract": "계약 만들기",
      "Interact with": "실행하기",
      "Query": "질의하기",

      "Contract address": "계약 주소",

      "File": "파일",
      "Choose a file": "파일을 선택하세요",
      "Size": "크기",
      "The uploaded file is invalid": "이 파일은 유효하지 않습니다",

      "Name": "이름",
      "Description": "설명",
      "Repo URL": "Repo URL",
      "Code": "코드",
      "Coins": "코인",

      "InitMsg JSON": "InitMsg JSON",
      "HandleMsg JSON": "HandleMsg JSON",
      "QueryMsg JSON": "QueryMsg JSON",

      "Upload": "올리기",
      "Uploading...": "올리는 중...",
      "Uploaded code": "코드를 올렸습니다",

      "Create": "만들기",
      "Creating...": "만드는 중...",
      "Created contract": "계약을 만들었습니다",

      "Interact": "실행하기",
      "Interacting...": "실행하는 중...",
      "Interacted with {{address}}": "{{address}}를 실행했습니다",

      "Query result": "질의 결과",
      "JSON output": "JSON 출력"
    }
  }
}
